咪撚再沖m巾落廁所

塞撚住哂 玩死你樓下 都唔知點解會有啲咁無公德心既香港人